又有得投票啦！警

推爆佢媽打

Done

推

推！

投唔到

push

幫拖呀 d 黑警好疊馬

PUSH